城巴今日表現超班，希望某手足唔好再針對佢了

要放都唔好搞鳩城巴 thx🤟🏻